玩交友apps中左伏？

小弟係毒撚黎，平日都冇乜同女性朋友sd 下訊息。前幾日決定開始玩交友app，搵下女仔傾下計。

本身小弟對於個d兩句唔到，就話不如交換微信既人好有防備。

但之後有個香港女仔同我say hi，
見佢打字方式太有親切感，所以佢話想轉whatsapp傾，叫我比電話no. 佢，就乜防備都冇晒，就直接比左佢。

我以家用交友apps搵佢又冇反應。whatsapp, 佢又冇搵我。

所以想問下醒目既巴絲打，我想知佢拎我電話可以做d乜野。

其實搞到我就無乜所謂，因為自己抵死。最驚係唔知用咩方法搞到我朋友同屋企人咋。

以家係咁眼眉跳，好撚擔心啊

利申：自己衰on9,蠢人一個 , 請隨便嘲笑我

會唔會係因為見到你wts icon呀

正解 此post已完

9成係

我whatsapp icon係d風景相，
我交友app係真人相。

你個電話開始會有好多美容雞打俾你

如果有咁簡單就好
反正由唔知幾時開始已經有呢類電話打黎

屌電話都好驚
你話銀行資料就話姐

謎團已解開

樓主真毒撚. 放心唔洗驚 最多有時打比你sell野姐，總之就一定唔係想同你做朋友，一係做marketing一係保險一係美容

其實一開始都係咁同自己講
但諗諗下以家d手法可以好高明 ...
就會諗到好淆底
不過都覺得自己諗多左既
好矛盾

人地唔得閒覆你

咁都淆學人溝女 真可悲

拎你id就要開始驚姐 拎你電話你唔係同人有仇又或者唔係搞政治你驚乜

唔好諗咁多啦 電話姐

其實佢會唔會純粹搵個理由係交友APPS BLOCK左你就算, 根本無諗住係WHATSAPP搵你

我自己都覺

我應該真係諗得太多

多謝各位巴絲打覆我

迷離哥哥

我都成日係交友apps俾電話no. 人
開頭都有d擴距， 諗諗吓我係d trade野網都用個no. 約交收啦， 俾咗佢地都冇咩所謂

有幾個真係whatsapp傾緊， 試過約出嚟

有咩好驚, 我同十幾廿個外國鬼妹交換電話都未驚過